『唔好比佢停』深水埗加藤屋～即時直播：籌已排到80人

明明琴日拍烏英，今日排隊排到就嚟過百

五大訴求，缺一不可！

利申：在場手足唔好爆我出嚟

推

此風必要長

要比全香港商家知

邊個企係香港人果邊
包你賺到仆街

見到你 著黑shirt衫

食撚到佢破產

點睇

好想瘋狂叫外賣

食！！！！！

會唔會有差佬告非法集結？？

第六訴求 解散警隊及重組執法機關！

好波

唔好比佢停

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

格離個絲打好似見到我開呢個post，望住我陰陰咀笑

比個地址黎啦

溝佢囉

一陣間坐你隔離

其實商戶小店， 你只要企岩邊
好過你賣廣告， 一呼百應， 半日就賣哂

食到佢上市

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

有無陰陰返個嘴佢呀

支持

Push

真香港人商家respect

元洲街34號

現場9成都係手足

达狗都唔知黐咗邊條根，
收得嗰幾粒支那錢
就去送中，
而家佢返大陸乞食算啦。

太和都排長龍
等攞個餐等咗十分鐘

你唔好行過黎 好大陣味

呢D井飯冇得賺
搞手只求打個和

推,支持

吉野家執埋就一撚流

果然就係你條毒撚

佢今日推左個學生優惠支持學生

成個餐16蚊

我都想

呢間良心店真係要撐

良心企業

今次罷工後變到好旺場

尋日我呢個時間經過都係咁多人架

現場好多毒撚手足，你可能認錯

屌
沙田無分店呀
一於食撚到佢夠錢開分店！

粉嶺分店:
粉嶺中心一期地下2F號舖
電話:2787 0072

太和分店:
太和廣場一期101A號舖
電話:2462 2728

深水埗分店:
深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖
電話:2725 6138

屯門分店:
屯門安定邨H.A.N.D.S商場N204-206號舖
電話:2890 6115

長沙灣分店:
長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
電話:2741 4288

source: fb

入左去等左四個字都未有野食
好想快快食完比啲位手足呀

佢個價真係求平手

香港人

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

長沙灣mcl隔離都有間呀

粉嶺執左

平時好少人，突然咁多，應該人手不足

添福有冇人排先

食哂佢啲飯

食完要快d讓番張枱比其他巴打

大胃王可以流水式食飯

暴徒非法集結

加藤屋
Sham Shui Po, Un Chau St, 34號號地下
2725 6988

新界有無分店

咁岩 我今晚又想食加藤屋

慈雲山嗰間?

仲有大班冰皮 今年真係唔食垃圾美心

屌

好彩後先我５點半去左食，唔使排
仲諗緊竟然咁少人咁多空位

anyway, 佢分店開d位真係好山卡拉

西九好似執左

太子狗屋附近有大班，獻完花可以去買

第六訴求

多人會唔會出防暴😂

hi

其實點解大家突然去食嘅 冇追到post

屯門果間晚晚爆

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

太和

食到佢冇晒食材

coming

發揚光大

支持！！！！！！

啲牛

警隊一日唔解散
和理非誓不罷休

612 721 811 831
擇善固執 堅守公義
五大訴求 缺一不可

推呀！！！

爆緊場 d職員做唔切 冧緊檔

可唔可以叫老細係天水圍開多間

食到佢清光

屯門嗰間越嚟越多人依排夜晚成日都冇位

咁揚 會唔會食到比狗搜

本身返屋企食而家即刻過嚟排

排隊食飯送催淚彈

罷市

食撚到你窮呀話你知

大西北同志，屯門都有架

聽日先去食

push

好多幾間係九龍港島

屯門

文宣做野！

原來撐暴徒會好生意

五大訴求，缺一不可！

黑警死全家，禍必及家人！

真 企我地果邊既人一定有好報 香港人撐香港人

我1見到你地啦

不如一日推一間良心店

食！

尋日點會拍烏蠅，佢多客到啲可樂fill唔切氣
不過無咁多人就真嘅

你哋班連登仔真係要畀人屌先做嘢

同我晚晚坐爆佢!

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

食完

會唔會加藤屋之後係舔共

好彩收工時間食無咩人 你地慢慢排

食唔到堂食 叫外賣 幫下良心企業

入班廚房班阿姐多得你地唔少
應該忙到仆街

今日晏就第一次幫襯
打算日日食

本身今晚都想去食但係唔啱路

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

發緊夢？

手足可唔可以食到佢頂哂吉野家啲鋪

食到佢冇食材收檔!!!

睇落最大粒果個忙到仆街
利申食緊

你班連登仔唔食撐自己既加藤屋
去食支那金拱門對唔對得住自己呀
食窮加藤屋呀
咖哩豬扒飯

你班香港人唔屌都唔得既

大家加油
一定要比d 藍c 鋪睇到得罪香港人既後果

五大訴求

本來平時好撚hea

食到佢開分店

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

麻辣湯飯好正 琴日食完

小心比人告非法集結

食到佢係港島開分店

食到佢破產!!!!

加藤屋

曾經粉嶺都有間

一定日日爆

假日出車黎食！！

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

食緊

你地班仆街搞到我無得食
搵日再戰

日日食!!!!!!!

排隊食劣食

唔係係西九中心咩？

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

依間野又罷工又撐香港人
我要用錢好好制裁佢先得！
要制裁到佢開分店為止！

我地要食到佢全香港都有分店
要證明商店依靠支那人係錯誤選擇

仆街啦。。我出完post推完...
發覺咁搞落去自己以後都要排隊食

今日lunch食左壽喜燒+炸雞
好好味

吉野家好食d定佢？

又係呢啲爛招 引蛇出洞 成間鋪鏡頭多影曬 樣 唔知………………

元州街，黃金隔幾條街就到

極深黃既老闆

食個飯都唔得？

Google map 寫左 深水埗分店永久停業 要 report 返比 Google 聽

連前日都有罷，一定支持

我要食

block 鳩個P牌啦
冷處理on9仔

終於都爆

8月中見添福日日爆，於是已經去呢間加藤屋開飯

佢同三哥個老闆一樣

粉嶺果間執左10世

武壯元 蘇乞兒

真係要力撐黃絲食肆

藍絲鋪咁撚鐘意大陸 點知有冇加化學品炒菜 點知有冇地溝油 越好食既藍絲鋪更加要抵制
毒害香港人 重演三聚氰胺

無賣俾奶共老細應該唔會

幾時上市集資 入股

我都係行家 好感謝加藤屋
好多行家都唔肯好似我地咁罷市 捐錢
請手足食野 希望大家繼續支持佢地！

仆街啦...點解你哋突破會咁踴躍...
明明我8月5都開過一樣的post都無咁大反應
依家搞撚到我以後去食都要排長龍...
早知唔開post

好遠老細開多間啦好無

屌你老母咁都要問

食埋其他區得唔得架

麗新都有間

一定唔會舔共
加藤仔老闆根本唔自在錢

吓 未食過問下都唔得

咁撚惡？ 食到你早收鋪

你想食支那化工重鎮，黑龍江種既米，咪去扑野家食

真係要力撐黃絲食肆

藍絲鋪咁撚鐘意大陸 點知有冇加化學品炒菜 點知有冇番大陸攞調味料貨 點知有冇地溝油 越好食既藍絲鋪更加要抵制
毒害香港人 重演三聚氰胺

佢老細邊個？

已經好少餐廳難食過吉野家

好吖，聽日試
雖然對我嚟講有啲遠，要行四五個字先到
但自己人就要撐

果時個個唔知頭唔知露,
果時我都以為大陸人開

痰仔三哥

要推
幫返香港人店
吉x家 不了

屋企附近office附近都無

吉記執笠

食到佢啲員工做到停唔到手

幾好食

乜原來開左地舖
不過食開屯門

食過兩次荔枝角

開多幾間，最好開係吉吉隔離或食左吉吉個位。

Katoya加藤屋現時在香港有5間分店。

九龍區
慈雲山店
地址 : 慈雲山中心G樓1-3號舖
營業時間 : 1130 - 2140
電話 : 27629968

深水埗元州街新店
地址 : 深水埗元州街34號地下(前譚仔三哥舖位，港鐵深水埗站B2出口步行2分鐘即到)
營業時間 : 未知
電話 : 27256988

長沙灣店
地址 : 長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
營業時間 : 1130 - 2100
電話 : 27414288

新界區
太和店
地址 : 太和邨太和廣場東翼(一期)101A號舖
營業時間 : 1120 - 2140
電話 : 24622728

屯門店
地址 : 屯門H.A.N.D.S(愛定商場)N區2樓N204-206號舖
營業時間 : 1120 - 2200
電話 : 28906115

D waitress 正唔正？

排咗成粒鐘終於入到去

食完 走果陣想大嗌五大訴求 但淆底
香港人加油

西九龍中心冇咗？
以前成日去打bino

去左明眼人果條街

全部都係媽媽級，好似三哥咁
好親切又有禮拜，食完會叫多謝曬拜拜

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

絲打上黎篤灰

721 811 831

想瘋狂叫外賣

西九嗰間好似執柒左了

轉咗元州街地舖
以前舊登好似話嗰間長期拍烏蠅嘅

準備食足一星期

up

頭先攞飛阿姐問點解今日咁多人

IP都唔使check

有無同佢哋講，香港人加油

嗰陣喺西九龍中心打邊爐嗰啲樓面姨姨好好服務，又有禮貌

過左個風氣咪等執 啲野咁難食

你老母就難食
你老母做雞先會生你出嚟咋

咁可能真係搞手求開心打和好有良心

職員心諗打佢工咁耐第一次做到無停手慘撚過做吉野家

其實而家呢個位幾好，毒男去完黃金／鴨寮街買嘢，行幾步路就到

痴撚線 保皇黨咁 只要政治正確屎都要話好食

香港人食香港嘢

媽媽都有靚的

以前就難食
而家好好食喎 一星期起碼兩餐

香港人救香港人

事實係求開心打個和
老闆只想為社會出一分力
同埋當做善事

食咗3次
唔記得叫大辣，但發覺佢自己整咗大辣

唔通已經認得我？

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

香港第一牛肉飯

其實d飯幾好咬口

賣貴少少都唔緊要 唔好蝕住做
學生餐

借位post野，而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

由獅子狗事件至今，一次都冇再幫襯過啦。
佢老細咁L愛國，咪等六厘打救佢囉！

我記得深水埗嗰間啲職員好似藍藍哋，不過唔理啦 支持老闆要緊

cls btw西九都有間

啱啱去左長沙灣果間都好多人，之後買左外賣去公園食

日日都係咁

屌 你有無食過架 明明唔差

有冇得賺架 一陣原來係蝕住做想支持香港人

今日見到有foodie推

對比返拮野家就唔難食啦

可能鍾意咗你

食左一次
其實味道幾好
但係分店少位置唔好

G持

推。

支持良心企業！！！

西九果間執咗了
正正係搬咗去元州街

屌睇錯以為深水埗加藤鷹 仲要即時直播

認真...其實佢啲嘢得唔得？同扑野家比

呢次我竟然唔想BLOCK P牌

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

質同量都比垃圾吉野家好幾個水平

好過N倍 6月已經試左佢個火鍋

做得好

三次都有罷工

一直都好食過扑野家
發現新大陸咁

等我過嚟拍你膊頭啦

講笑咋！！！

等等去太和個間食先

推啊

支持三哥

過兩日去食

到幾多號？

幾時喺粉嶺開返我想去食

港島開分店啊

牛肉飯唔差過吉野家
但吉野家牛肉飯再濃味少少

啱啱先食完

要校服定係有學生證就得

去！

推啊，支持！

屌你老母
我想食啲香港人野
可唔可以畀多啲選擇 唔想排咁耐
此風必須長

真係好有禮貌

推！

啱啱食完 快啲入去食

開黎港島plx

有啲執咗 有啲搬咗

i wantttttt

咪啦，患難見真情

食啊

佢有喺黨鐵同垃圾Tvb賣廣告

相認啦

即刻去咗幫襯 一個套餐-$15
下午茶價錢食晚餐 味道又OK 準備日日食

應該學生證就得
為左班慳錢買物資既學生出呢個成本價優惠

做下運動，唔好咩

希進有能力既補助多少少
佢地都要生存

撐

開多d 分店
暴徒飯堂

師兄們，唔好唔記得渣哥

g持

日日食到佢無食料

材=料

9月8號，下午２點，美國領事館見！

唔屌唔安樂

食窮加藤屋

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

小妹咸左

點解要係公園食，去其他地方食唔得咩

唔理你邊度食，總之一定要支持！

此風必須長！做爛巿 人黎同我食哂佢！

有無現場手足可以報告一下情況？
所有分店一般9點半關門

今日lunch同frd食咗！啱啱開個陣都冇試過咁多人，今日好撚多人！排到就出門口！

粉紅色段字好好笑

pk 聽日去食
日日都去食

好，支持良心鋪頭

唔好賺到仆街
賺到笑得唔得？

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

跪求加藤屋喺將軍澳廣開分店

佢賣貴多少少得唔得

太和站附近好似有？返正跳閘 出多幾個站都得啦

加油 支持 聽日經過去食

食到佢做唔到生意

18區每區一間啦喂, 咁遠好難幫襯呀!

食到佢無哂食材

開多2間分店啦
唔就腳
係新界西同新界東各一

開係西貢得唔得

8/9 14:00 美領事館
外爭港權，內除港賊

另外：文宣大召集、各區連儂牆要人！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推到管理層睇到
18區都要有分店

幾時開港島

請大家好好繼續愛護良心店鋪
對紅藍底店鋪就堅持要狠狠給予罷食罷買既制裁

佢未罷工已經成日食
好抵食
而家食要排隊

感受下連登團結幫襯力量

五大訴求
缺一不可

推 撐警既全部仆街

連登巴絲好波，

警告加藤屋

食撚到你無哂牛肉賣

黃色招牌+黑色蒙面俠
一定是黃屍餐廳
食到佢做唔到生意

痴線第一次見外賣會平

手足

食到乜都無晒提早收

企喺真香港人嗰邊註定賺到笑
同真香港人作對嘅仆街等執笠啦

食撚到佢落戶沙田

然後繼續食

嘉頓格離有公園仔
食唔到堂食都可以外賣

港島開一間please

頭先試左咖哩牛鐵板飯
個種飯焦香比得上煲仔飯

Open rice 同食評呀

外賣拎走都得

好波！

太少鋪黎希望手兄食到佢開多幾間分店

下畫四點經過
十幾廿人排緊 搞到我想買個幫襯下都唔得(趕時間)

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

食番個openrice正評比佢

好彩晏晝單拖唔使排隊

係，好正

借個位宣傳

音樂台巴絲打將今晚消息翻譯左韓文
大家幫手RT 推一推

荔枝角都有, 歡迎大家分流

開兩間係黃大仙同天水圍包你發達

可能出楜椒

一定要長期支持

黃大仙上慈雲山食啦

慈雲山都多人
不過太晏買外賣
冇晒泡菜但就咁麻辣牛都好食

下次要嗌大辣先得
晚市減15蚊，良心店值得支持

啲野賣咁平，食到佢老味破產

老闆但求大家開開心心，都係打個和

麻辣牛真係好好食
折埋25蚊碗
今日食左2碗特辣都係50蚊咋

講起又想食

好想幫襯. 不過返工, 屋企真係好唔就腳.

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

賺到笑到仆街！

成本低啲

以前西九龍堅拍烏繩 啲人去哂扑野家

講到就來斷氣

吉野家係用黑龍江米（化工重鎮）
米好吸重金屬，唔怕長命百歲，百病纒身即管食

扑野家好撚垃圾

求下你開港島

天水圍開既話 我就早收工既
一定日日買兩個下午茶

邊度有得吃？
聽日狗衝

冇嘢啦，深水埗

正常做生意都係外賣會平,得香港想食埋你隻車

要食到佢「遍地開花」
開到十八區都係分店！要多過扑野家！

有糖水鋪外賣貴左仲要加一

不篤魁ok?

d辣滲晒入飯 食到我流鼻水勁
下次食咖哩豬，聽聞係厚切

聽日晚市應該預幾耐排隊?

想問有冇得好似扑嘢家咁叫多汁？頭先第一次食，碗飯乾過林鄭個閪毒撚又唔敢問有冇人有經驗？

陰陰咁笑你死毒撚咋

唔好咁多幻想

食到佢開多d分店 比我地食到執粒

聽過隔離叫多汁，但自己無叫過
因為食開J3 J6 飲zero

利申 6月起忠實fans，每星期起碼食5次

支持加藤屋頂咗而家仆野家個鋪位嚟做

立場好還好
但食物質素真係無改善過

聽你講完睇一睇餐牌好似好撚正咁聽日去試先